連登力主席公開致歉信 ： 對唔住

對唔住世界 係我既錯

我都奇怪點解跌

連登仔投左咁耐，你盤前就賣撚左

有股東話放架

咪屈人啦 睇返個post係個時都都冇人話放

個股東咪就係主席本人囉